Discord真係咁難用咩?

好多時開左Discord又唔入Channel, 又唔肯裝走去用垃圾網頁版
入左既又用音感玩Ear Rape

廢嘢嚟嘅

一人多就會仆街
啲 voice channel management 廢到無倫

點仆街法
btw個voice channel都應有盡有，又可以加bot仲想點

我覺得d聲好過Skype

廢得過RC呢舊支那垃圾
我同班fd轉哂discord後都話做乜唔一早轉

仲要一大堆果d臭雞實況既廣告

我要改埋host table去block廣告
啲廣告真係好煩

RC 初初出個陣係劃時代，前幾年已經開始食老本
android app又廢撚到無倫
執柒左佢啦

不過discord個app唔知點解detect到我講野但我啲fd就話聽唔到
最好笑係web版冇事正常
搞到下下要開chrome

我都係
重裝windows都係用唔到

唔知點解用電腦discord 一入語言頻道就會hang死左係認證中 隔兩三分鐘先正常返

熄左個個咩質素最佳個個

In Google hangout we7s!

Rc真係世界級垃圾
2018年點解重會有人用

又易hang又多臭雞，重要成日彈廣告，介面好似以前d online game咁老土

最搞笑既係仲有人叫我去裝Gerena果舊垃圾去傾，同RC有得比

冇用過呢個
用過teamspeak, rc, Skype , discord

至易至舒服一定係discord

garena

on9先用

用緊twitchapp, 佢地有睇開人打機所以易入口啲
裝discord 好似hack 撚左佢老母咁抗拒

same

用開Teamspeak
Discord 會lag

音感係指語音感應？用佢會炸耳咩？

一樣

算係難用
我朋友用左Discord大既百幾個鍾都係摸熟左介面同部分功能
估計用熟Discord要起碼一千個鍾

我覺得至穩定係ios版 （冇用Android 唔知）
好多時pc用唔到/聽唔到，一用ios就得

ps4 party最好

得個8個
Pro club要用返game mic

ps4 party 剩係NAT都夠玩死你
我同fd玩ps4有時都照舊discord

an 要夾機
我部機唔叉電用隔一陣就斷
好彩個3.5mm未俾人cut走

yes, 語音感應
炸耳就梗啦，隻狗開始吠，個BB開始喊呢類都夠攞命
有d仆街屋企個電視大撚聲到on9，仲要叫唔停
淨係呢三樣都夠煩啦
有時打機要聽腳步果陣先討人厭
個程度就同樓上跌波子聲一樣咁煩

未試過聽番自己所以我都怕自己就其中之一炸人聽
係我圍內果班又唔覺佢地收音會炸除左突然大叫/激動大聲開聲果剎那之外
你講收埋電視聲果啲多數一係同電視機 好近 一係支咪勁平乜音都收錄無任何抗噪果類
呢啲無計唯有個別調低佢輸出音量
都算係discord特色掛

twitch 有感應式又有按鍵式
仲可以調節每個人既輸出聲大小
有人大聲 有人細聲都唔怕
自己較到滿意

twitch discord RC都有用
twitch>discord>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>rc

用twitch 啦

discord夠有

嘩你攞個究極垃圾rc
咁好難勁唔過Rc嘅

講到依度都未有人提 mumble

咪又係廢野屌 又想扮teamspeak又無樣掂

係邊到
語音&視訊個到冇

戇鳩 好明顯你完全唔知mumble個用處喺邊

要桌面版

Ui一定係skype>rc>>>>>discord

我理撚得你用熟左有幾好用

總之要學既ui講乜7都冇用

放工番黎得一兩個鐘用電腦

用舊死人discord已經搞成十分鐘

唔係人人都咁多時間去學黎學去

每人上手程度唔同 有人可以能十分鐘

有人學極都唔識 咁已經好撚失敗

如果你覺得學唔識個啲係因為蠢既

咁你都係同番啲毒撚圍爐算啦

web 版正常 software人地聽唔到聲既
可以試下關左qos功能
有d isp 會block

利申 早排轉上網公司出現呢個情況

究竟有幾蠢先唔識用discord

上面已經有條友打長文嬲嬲豬

我有冇講過我唔識用先

我只係表達緊呢個軟件唔係真係好到 個個都會識用既程度 咪姐係寫得衰囉

人少就skype
人多就discord

獨立較低果條撚樣嘅聲量

點解開discord要10分鐘 人慢定機慢

腦慢

點睇Curse?
見好多streamer都用

discord個介面已經贏十條街啦

RC UI好過discord都講得出

可能人地鐘意復古風

Skype音質咁渣 又成日斷 不了

人多discord都夠膽講得出

咁用咩

Mumble

同樣問題 上網搵左Qos 但睇唔明 所以關Qos 係關 discord 入面個quality of service 定係router到搞 唔該巴打

根本就唔需要學, 禁個制就識用既野都要講到百忙學唔識, 廢老sample

識閪咩

spftware 設定> 語言 & 視訊 > 服務品質(QOS)
啟用服務品質(QOS) 封包最高優先權 <關左佢

㩒掣開咪好難咩

弱智先唔識用

收音好差,
每次都要較靈敏度,
仲要成日斷線,
開咪有bug,成日自動mute mic,要重開n次電腦/web 版先unmute

笑乜鳩，十個九個都未聽過
你條毒撚就係度自high

比咗錢買VIP支持

由15年Beta 用到依家...

btw...以前版本個UI靚啲

咁就仆街啦 mumble都未聽過然後同人講自己打機

係呀，個個都仆街

搞掂 終於都正常返
係唔係pccw封QoS

同埋同一個ip唔同account喺兩部電腦用會聽唔到對方把聲。

舉個例：屋企嘅電腦A同電腦B入同一個discord server，但會聽唔到對方聲音

有冇方法解決

終於整返好

我用緊corsair wireless耳機 最近有fd話用discord我就裝黎用 聽唔到人講野同講野人地聽唔到聲
呢個方法有冇用 未收工返唔到屋企試